奪命LZ 習對港強硬付上比想像中的更大代價！分化歐洲會有反效果； 蒙古團結抗爭，蒙古民建聯冇掟企

習對港強硬付上比想像中的更大代價！
楊潔萀訪歐為王毅補鑊，分化歐洲會有反效果；
蒙古團結抗爭，蒙古民建聯冇掟企
︱奪命Loudzone(第6節)
20年09月09日

香港花生
210K subscribers

主持：劉細良、Anthony

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: